一人一個上網買嘢交收遇過最on9嘅人

我真係唔明啲煩膠師奶
點解買廿零三十蚊野都要人面交
究竟佢哋啲時間係咪咁唔值錢